[I/A] LAST IDEA ラストイデア(40) 汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

汪汪

汪汪汪汪

但有冇團

新post再問

咩職會玩到標槍

有冇弓雷冰同好冰+痺 MP盾+防 係攻低D

其實骨爆戒邊度打

新手 37LV 隻GAME係咪要課體力 先玩到落去

火4

焰4先啱

唔係

我4x 廁裝先課

早課慳好多水

sor 姐係咩

有冇人答到我

塔

新手留名 汪汪汪

集會所可以開波了

help

因為依家刷裝 幾場就完了 裝又難跌想死

痴線今日隨時爆五個post

點都唔夠你抽裝抽卡難瓜??

個網叫square enix account

2角想玩死靈斧盾

好地地做咩要睇綁咩GAME

卡關 打又打唔到5星斧 又無得用綠石買 4-5-2 已卡

拍賣未開？

點解會開?

開過新集會所
之前果個好多巴打棄左

試下入佢中路

開拍賣又要整3日

終於有機打

火4 = 第四層 right?

發覺活動4星介指可以冇CD爆走D敵人 幾勁
火法AUTO見佢係咁開彈走D怪

四葉巴可唔可以睇下你點樣配點

COME

萬巴 詐騙喎 10場1100經 仲要3體 我打主線關都200一場

你SURE係戒咩

唔好再提拍賣呀
SE 發現未整，整一整我地又碌撚

雙閃同上面嗰招20
斧直數第1排全20 HP10左右 轉轉轉20
冰 物防10 冰怪1 冰劍20
差唔多係咁

本身玩開火法,但係打到有5件月手裝,應唔應該轉
同埋想問下弓應該配咩職咩技

SOR 係頸鍊

我5500經

冇得帶打了

劍 40lv應該去邊刷裝好？

你有份打緊係證明人仔俾人帶係蝕到仆街

咩係月手裝?

倉頡我估...唔到

10場次元 全藍，屌

梳,ON99打錯字,弓手裝

次元同你個名一樣啊巴打

斧個招狂戰唔洗學？

標槍選手刷邊關好

加攻速定根性?

攻速移速個個

冇學 我又未到上限

冇開SER幾日就冇追幾日POST,爆左咁多個POST

跟左你個配點 依家69LV未點得哂

全攻要有裝先玩得起 提下你先

有冇巴答解答到

平原

佢好似仲痴線過你, 劍斧雙?

依家著緊火裝 但手拎冰斧

雙手 斧本身都幾食裝 無返幾件5星裝都好難開荒就咁玩

雙刀招閃格唔格到魔攻格唔到揀斧盾雙會唔會好d

感謝巴打

有冇啲20/ 30 LV 想打無法者升LV?

係 但我轉左雙冰斧

帶過個fatfat

斧盾鬥

裝左出血斧 5百幾%出血 個血池每秒扣狼2兵仔得1百-5百

無法者依家唔係好少經咩

岩岩玩有啲唔係好明
我見你地講啲職業可以有物又有魔
咁樣啲裝同加點唔會好難做咩？？？
岩岩玩到開左斧職，轉轉轉好爽下，但發現冇左之前用劍職果種爆炸傷害，搞到好似吸血吸唔切咁
掉番轉加番啲劍技，又冇用，因為都係auto轉又唔識放
如果想穩定轉，係咪要升埋盾職？？？

斧有冇配咩職係主流玩法，好似洗職業既機會唔多唔想升錯dum春...

冇5星裝既去洗下裝 有時會洗到啲勁過5星既

陰公

真喺好小 我扣boss雙位數only

咁你訓地,主線要打
點同

召喚格劍巴打 依家咁玩 慧星劍打出黎都係扣得一萬
去教會刷雷神劍有無幫助

仲有冇人要訓地

轉轉轉要盾職谷防再用裝谷吸血

其他職要啲被動姐

新手留名
係咪買經一夠？
每次地下城都要100 石開？

auto打平原2星啫時間都唔差得遠

想升埋50姐 畀我 屈1 / 2 支水呀

咁1100又真係小左啲

你係咪打

30體1100喎

有冇龍4/狼2/冰2團一齊打

想問下係點解，新手劍士17lv唔知要點做

地城每個每日開得4次
100 200 400 800

出血斧唔岩你地可以送比我

用出血斧同你換爆炸斧OK？

未拎到職開掛 唔係好知

試過 而家

有 3 隻
31 39 34
我49
9場
睇下有幾多

咁我開街場

你未有其他可以習得嘅職

非洲人要忍手

前置技未學呀?

未有新職，要推咁上下主線先有

岩岩開始玩
想問下呢度係唔係要加爆點？
定係要留返之後用？
唔識日文

即係平時刷地圖關打裝？

係
100石大約=1條體
你自己諗爆唔爆石

右上角重置技能點

多數都係

比多100 買個希望
利申 冇希望

谷回/吸mp玩0cd技好d

如果70級打平原5星, 會唔會掉70級既裝?

佢咁配個DPS應該幾低下

有冇刷斧裝備地點好介紹？

其實有寫最多幾LV裝,,,,

點洗

唔係, 佢好似跟你宜家既lv掉差唔多既裝. 我想問掉裝既上限Lv係咪跟你現在lv差唔多?

審判我呢種非洲猶長

9場 4670

冇EXP BOOST

火斧 冰斧 普通斧?

一定唔係跟你依家個LV跌

同名裝洗
所以升高d 鑄造場造到同lv既4星裝就可以用返同名既低星4星裝黎無限洗

變左60體發現都不過係花多一倍時間打橙光

你個名
我都係猶長等級

即係而家亂點都得？

想問下 點解有d人可以一次過放幾個火球？ 我火職都係放得一個

寶寶既極限已經到左，再上要換地城斧

鳩玩開左劍火
想玩斧應該開哂職升過隻定到時轉生算好似無乜前途

咦 把神颯弓 血桜好似幾勁咁喎

其實係咪單機好過連機
呢排多左D王關秒訓既freerider

寫住最高45
就只會跌45樓下

火法呢把杖畢唔畢到業

喔喔, 明白

80既話一定係
除非隊友超勁打高一級

一直單機

平時得幾千到一萬 雖然諗住玩坦 但真係細力得可憐

可能我未到咁後

打無法者少左咁多經 d人要升lv咪唯有上返高lv場灘屍吸

有無邊到有得睇道具係邊打到
想整裝都整唔到

依家先54
我單機起碼自己穩過龍2
但係連機要打埋班撚樣果份就唔夠打

唔係講笑 單機真係打得好快

開ser至今仲未震

好似越級打太高既話會好小經

地城震左兩次
但出垃圾

唔一定

弓槍雷定弓槍冰？

d 1,2星裝係咪無用
點樣分解？

同埋點解第一頁話裝完上身再分解要比鑽？

死靈冇得單機
開場就被秒了

腎石get

裝靚單機 裝差刷夠再單機

不如你望多次第一頁

見到啲秒訓既立即走場啦
三唔識七點解要打埋佢嗰份

好高耐，我66斧盾鬥都係15k攻50k耐

弓手單機auto慘過食屎

有個25LV 入咗嚟呀

羽毛儲左71條

依加打返以前既關攞石會唔會好傻豬？

之前死靈幾乎有一半冇S

而加係咪無限制一日組隊玩幾多次? 我見過咗 3 次都仲可以打

應該幾時轉死靈好，玩緊火法

限次數果個係free wor 不嬲都無限你協力幾多次架啦 你有無限體咪打得

冰有咩優勢

80先

原來係咁. 我一直以為只可以打3次10連

你總會有一日咁做 差咗早做定遲早姐

一直都冇限制

唔好意思囉大佬

一關先十石,不了

避唔到
實有人秒訓

終於震左下

你忍唔忍受到 啲刷裝係哂地城 / 無人刷嘅關卡

今日震咗兩次都係啲法裝來唔啱洗

無槍咁易死 硬少少 但都係少少

弓槍雷

死靈裝真係得死靈刷
但4個死靈入去係秒訓地
除非有自爆骨
SO FAR 未見過

四葉我auto過唔到聖域4,次次打到boss,得返2行血時俾佢撞低左然後就秒殺

應該點配？
淨係放骨？

屌好撚嬲呀 玩弓成日比怪秒做乜鳩
打到4-1咋 雖然我都秒佢 但啲魔法師on99

弓手要全程手動

你需要地城既倚天或者屠龍，其中一把橫掃會出劍氣 另一把唔記得咩特效

login咗邊度睇

次元個飾品都唔錯
我玩轉轉轉都刷左個

2X 幾LVL卡關係咪應該刷 1-4 / 無法者?

弓手個設定就係咁
咩驚都係玻璃大炮玩秒人同被秒

無自爆戒之前唔會開死靈坑

次次開都係3個死靈直接死
轉轉轉單挑唔到一堆鳥人電死左

不過真係好豆腐 玩得好撚辛苦

斧盾 第三職配咩好

我想問升lv會唔會唔洗比法師秒 佢一粒波波車我700

唔夠吸血?

玩成朝部電話都唔曉震，係咪壞左

目前總計
8支水
2震

10幾萬dps果d弓都一樣好脆,弓係咁,未farm夠裝前真係唔建議玩,但你如果儲夠裝就好撚爽

成日打boss嗰陣比佢地秒哂啲怪搞到冇得吸血

有無龍職包膠 硬唔硬過盾同冰

6.5%
次次出事都係中異常/撞低左,轉轉轉起手慢,未起手前俾佢秒左無仇報
已經75000幾耐

吸晒你d經

法唔手動都唔洗旨意拎S

唔知轉生玉買幾錢

但法係最易拎S既職業喎

聖域我都會輸 成日比佢連續撞低之後普攻A怪

最易既話我數死靈
一係唔過
過就S

非轉轉轉咪入狼2累街坊次次入王關都勁快死先

畢

咁我玩返法算，遲下試下弓/槍

吸血效益大唔大我依家箭雨爆擊既話打到萬零左右既

但係要過

幾時開ser嫁 仆街

你地歧視其他職就開私人場啦
集會所整好左啦

屌 開ser了

聖域第一條龍秒唔切一出左第二條龍輪住撞跌你好難auto
撞跌一次都仲頂到 連續撞真係無仇報

咩地方出

轉轉轉ONLINE

手動咪影
我講緊自動難

見到唔係轉轉都想踢人

30LV左右係咪推圖先好D
定刷把普通斧返黎轉轉轉
利伸: 劍職

呢隻GAME得一隻職可以自動
不要比較

個三角形係點解

請問幾時開ga？ 正！！回post果陣4-1出左彩

我覺得自己好仆街
有個2X入咗嚟 我係佢面前踢走其他4X
之後10場過後 我14910 EXP

Can’t break them join them

係

無法可修飾的一對手

自動咩職都難啦,轉轉轉都好易拎唔到

2x lv入得場都遇左俾你吸當交保護費等你帶佢升lv架啦

你冇裝盾

綁帳係咪要申請 SE JP?

你刷緊廁元 HELL ?

唔刷啦,嬲

2個開左？
但打咩關

呢把弓好似勁過火龍弓？

我覺得我55 果陣可以陪你刷

出血斧好撚勁條龍行血倒水咁扣

把杖邊到打嫁

打到把勁過佢既

火法裝咩盾好

仲有我

邊度出?

其實邊把弓可以用到大後期

入到個網搵唔到邊度睇，有冇人幫到手

垃圾弓手仲卡緊5-3-7槍佬

渣緊斬蛇之大陀加出血斧 2把轉條龍 一埋身條龍秒down 一down左就唔駛起返身

五章

想問無法者點先開到？
佢好似話我未打到定唔知點
我依家打到2-10 係咪太前？

邊把?

有無巴打用緊夜神開?
用電話好食電
但係夜神話我系統版本過舊

APKPURE 試試

我淨係用出血斧加冰斧 打聖4 條龍無郁過

火龍斧
打聖域 2 3會唔會出？

50LV斧裝其實邊到刷最好
定係刷返之前低LV裝之後升返上去

點解1條銅匙都無
係咪要係邊度認領

玩死靈既我好似單機咁
你地係度刷咩龍45
聖域
狼王
冇一個岩用

唔會特別諗將d低lv 5星升上去 除非地城野 你升上70要十幾粒5星石 即係你要拆十幾把5星 你自己諗條數值唔值

未派

勁盾 唔勁唔裝

我龍居,聖域,冰崖3個輪住刷,刷下刷下就自然會有好多4星裝出黎,而D4星裝有某幾件好岩斧用,刷多D再洗靚佢就著上身

頭先又話好撚低攻而家又係度吹奏

個個都勁武 我仲用緊4*70lv轉轉

神農又顯身手了

四葉有呢把真係玩曬

唔係我話低攻

呢到 但應該唔關事

求解

開斧職再轉

你堆上1200%出血未

未我無出血裝

你堆到上去就另一個層次了

差隻手玩弓 佢老母到依家都未出

得個460幾

有冇岀血弓/槍打

#metoo
刷番d 舊關好似升lv 特別慢咁

是唔是因為未夠Lv用 就顯示左咁樣

YES

有咩分別，係男同女嚟？

yes

左女右男
大細隻問題

痴撚線有冇咁快覆我啊，
仲快過whatsapp

答一個問題有1蚊收

50 LV 終於 2500攻 耐5800
差啲衫褲鞋帽 仲用緊3星

轉走左劍職之後比D遠攻打落黎痛撚到

有愛

答一題加1%掉落率

劍盾 邊關刷劍好? 3-5 就卡了

係 上限都係1％掉落率

2-1附近有間白色屋仔
無法者來
你要逐個難度打一次

我仲未搵到把有用既劍

狼王盾

有冇人刷龍

第幾章黎

好似刷左咁耐都未見過d金豬出黎 屌

主線尾關

仲難出過5星

咁即係唔洗諗啦

今朝到依家一場都未見過

好無方向 唔知去刷咩裝好 之後就無張無法者

好似打成條體就係為咗見到佢咁

咁再想問下
1. 30Lv 弓
2 3職都唔知轉咩好

2.就係...應該去邊刷裝.....

3.D技是咪鳩點就得.

唔該哂

有冇人係炎塔5有出過骨爆

用住4星先, 有個火計盾周圍都會出

想join轉轉轉了

有冇人刷龍4？

轉左職仲易死過之前

就改弱

地下城倚天/屠龍
冇就試下教會雷神

join 死靈吧

33 lvl 弓槍打到 3-1
去邊度洗弓裝好

OK 多謝大佬回答問題

打十場一次special land都未岀過

1.嗯
2.唔知
3.平原
4.唔係

一齊死靈 死盾斧

你唔係預左架咩,你防轉攻,易死左先正常喎

跟四葉玩斧雙冰先

爆骨戒係炎4喎

今晚睇下轉生玉幾錢

依加去邊刷經好？仲係無法？

拍賣未更新 到時來回地獄又折返人間

洗數值真係好撚on9
浮動值4.8-9.6%回避
本身7.6 洗第1次變5.6
第2次變4.9

我點會係防轉攻呀
我本身雙刀劍斧喎依家轉左做雙刀冰斧
攻轉防喎

比你睇下我用邊把

RNG既野

係咁架啦

嫌錢多? 5球保護費交左未

更新完出多左5星

2球都未交

7.6 應該都黃色 咁睇唔開就去洗 又無得俾你選要洗同未洗個數值

已經用鳩左我十支水

唔該哂 我去平原刷幾支水先....
咁2 3職有冇邊度睇到 參考下
岩岩入坑 自閉左好耐 依家先出聲....

最好睇到 弓技要點樣點

出血斧係呢把?

黑色黎 就係想搏個黃/橙出黎

GAME入面有得睇所有職有咩技
幾LV有咩效果
除左未開既咒職

4星定5星

應該都黑既頂 好似話頂屬20％就黃 5％就橙

我又想賭介指

4星都少啦 撚屌歐洲人

4星歷戰褲
5星裝我唔敢洗

Gw集頸鍊好撚正 啲怪埋唔到身

比d遠攻法師打埋黎即刻無哂血

咩叫震

點滿魔防未? 狼王盾裝左未?

打冷震 一出5星就好自然會有感應

樓主on9

4蛇
我抽到美道沙

今日震咗幾獲

尿震就有

想問係唔係金銀裝, 基本上唔用就分解
如果有技能果D 裝, 一上過身, 就算除返落黎都要比300鑽先可以解?

同埋見你地話要係咁合裝升鍛造屋LEVEL, 係唔係鳩做D 垃圾出黎再分解就得?

開SER到而家暫時5震
都係出D唔啱用嘅

Show Blocked User - Cy驚最高

又震

燃亮

後者第一頁有教
前者4星垃圾就分解
勁就自己著
5星就要研究

所有5星裝你著過上身要擺上拍賣所賣就要俾鑽呀
銀裝全拆 4星裝自己睇d屬岩唔岩你用 岩lv岩屬勁過低lv 5星
鑄造係狂整d 垃圾裝出黎就會升

1. 金裝橙字多最好留, 而家唔用到你轉生/新人可能有用
2. 有冇技能都係
3. 我升升下5星就有, 睇你急唔急, 急就整垃圾

無盾無魔防

屌我抽到小雅

雙刀冰斧都叫攻轉防
問過咸魚斧盾冰未

岩岩開始玩, 乜都唔識
想問埋, 幾多LVL 開始會有得"轉職" ?

而家玩緊劍, 唔係好知應該玩咩方向

見你地又斧又剩, 但我見唔到呢個職嘅?

who?

第一頁啦屌

交多甩玉當交學費啦

屌你真係唔睇第一頁 罰你返去望多次由頭到尾

通常幾時先轉生?

盾斧冰同雙斧冰攻擊力差幾多?

差出血手同出血甲就可以玩弓

Too long 不了

有冇人玩戰士係玩坦嫁 劍火雷
學左劍氣 回魔 mp盾
打怪r痕咁 但又死唔去
打得愈後就愈多怪清唔到

當你一開波3職揀柒左/玩厭左, 而你又唔想由LV1練起時

屌
你
老
母

唔知要爆幾多支水去炎4呢

邊洗,打套神裝返黎勁過用斧盾冰

劍火雷邊度坦

你邊到見到我有學盾職

火
兩條命,回MP
雷,MP盾,傳送
劍,閃,回血
佢可以咁加既..

又唔係限角...

見你話轉防以為係盾, 估唔到咁痴線轉雙

想雙手持武

派左水?

我有50幾枝

等我打到地城斧我都想雙斧冰

你地用模擬器定手機玩, 點解可以刷足成朝
用手機打20埸都極限了 利申I7

有邊個唔想

今日仲未震過

咩驚

爆左十幾支水未撚震過

3SP
必出5星
係咪金豬就唔知了

震啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
出火弓火手比我啦屌你老母

我60體3支水了

火杖

啱啱開咗龍職 好似物魔防都檔到 應該可以雙斧龍

打唔到都諗住買把,出拍賣就部實先

一關一定有一隻彩貓 好似係

我立即拆左佢啊

太理想 龍職乜都得但加既％ 少好多

等緊佢出番拍賣買算

3SP,金金彩,最後一關必5

想問龍住處會唔會出冰弓

未試過有2關SP

G持你地試下
得閒試埋斧弓斧槍個D

唔會

岩呀 係2條命

究竟龍職有咩用
好少見人玩

1係咪肯定左係咁多?

岩岩中左件5星裝, 但冇震, 又垃圾 拍賣場又未維護完

掛掛下機掛到喊

好想發緊夢咁有得玩

SE我愛你

美道沙好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今晚轉生玉平就試下斧龍雙

同雙刀一樣main無咩用 為浪漫會用黎sup下咁 好似係
睇下有無d 痴線架仔開發下

75刷到78仲係得2件5星

無波 柯南正好多

刷到80轉炎4

屌垃圾火斧

你一入場見到得3層就係中獎,正常會有4層

就咁睇覺得龍個減傷唔太理想

咪痴線啦

點解可以升咁快
200% EXP?

佢變龍我見有加防 唔知可唔可以一邊轉一邊變龍

200%基本野啦

佢真係唔識架wo

我夠有

我想要

你問四蛇邊個正D 佢最公道

要問下cy 我有冇睇錯

震震震

10lvl火龍弓有咩用

震呀!!! 我要盾呀
今日三震

我未開龍
但係轉轉轉武器LIST最尾果度果個?黑左 應該唔得

斑比

奶SE袋底 一齊做台狗

應該話變左龍仲用唔用到主動技

可以強化

不喜勿玩

又唔係畢業武,強黎把鬼

狼王關個盾刷唔刷得過
我斧雙氣想轉玩斧盾冰

不爽不要玩啊

好行唔送

想問火法應該去平原刷？
同埋配咩職業勁？
利申:新手

奇怪欸你 不爽可以別玩啊

有無睇錯?
27-29無打過地城先有KEY?
SE又黎搏屌?

就是,又要玩又要嘴吧

畢業武係邊D

我愛se

邊有畢業架

目前職業最勁個把
點會冇畢業

推

日文差 佢係講因為27-29打唔到地城賠
定係27-29無打過地城先有得賠

未請教

個人認為有特技而果個特技岩你用既武器就值得升上去 如果剩係加技能lv果d其實幫助無話好大 升上去係最多撐高d 屬

Se好佛

死斧用邊把？

冰崖刷到呢把???!!!

睇錯 佢係指令你冇得入地城
28都維緊 29都維緊 點會分有冇打過之分

冰2刷到的

個名好靚
出左水

我斧盾冰狼王盾用到而家

鐮 / 廁元

好正好想要

咁斧畢業係邊把

死靈成身裝都係地城出

呢把可唔可以用到畢業 定係刷把再好數值啲

又鬼神 又血櫻 MK到出撚晒水

出把斧比我啦 想轉職

好，我狂刷先

畢業武係咩?

佢係27到29號因為維修參加唔到地城而派 7匙 邊個會咁特閒特別唔派俾參加左既人 做撚死it狗咩
而家未派係因為全世界都未派

我都刷緊

另一個小號打到個30LV金色盾全橙色 點解唔係彩

狼王仲掉個頭比我

一唔一齊刷
狼1定狼2?

想起都興奮
未打到冰2

新手一問 我劍槍盾 但點解裝槍果陣上唔到盾
係咪因為我冇裝單手槍

刷好啲數值就畢到業

終於震

有單手槍架咩

冰2出?

無法者撜新手做祭品
10場8萬經
好爽

係邊出架？1-4？

我單刷狼1咋

我係打冰2出

肯定有金豬

8萬

其實點樣洗

食埋飯先開狼團

連震

同名裝

邊個位轉?
而家14LVL

你咁岩出豬渣？ 唔出豬有祭品未改之前10場都係around 3萬左右 仲要200％左

意思係再刷1-4？

呀幾頁後又問一次,你真係好撚野

令和年號了
點解仲有人冇200%經驗值

個個都震

SE

睇下第一頁好唔好

有就算啦,推爆圖刷其他裝啦
仲搞

未震

30場平原都冇震

又岩

後面打龍居都會刷到火弓啦

不爽不要答啊

人開始少了

刷夠10把一次過刷

屌，玩陽具咩

次元有把特效杖
黑波回血
有個盾
都刷得過既

40LV刷到60LV都無出

想問下補償係新開ac都有定現有ac先有？

龍居好撚多喎

維護前創左角既acc 無課都有4x支

部電話壞咗呀，唔識震既

邊關黎架
我廢

屌佢老母震咗成朝都係天文台震

終於開返

劍職既地城匙用去邊關好

有冇刷狼2巴打一齊刷

留黎刷尾嗰兩關

整勁嘢多經啲，不過需要先整，料貴唔好嘥

貓奴巴抱歉，頭先斷左 我係F字頭

好似乜乜乜之家有把屠龍刀
AUTO10場緊睇唔到

打完4章開到尾2

幾時清算退款仔？
利申：全退

刷到了
巴打加油

尾2關係刷3神斧
如果你玩斧就刷(你應該會)

橙魔耐
你玩埋我個份

屌，又係火龍弓，我要手同甲呀

慢走不送汪汪汪汪汪

用住先啦

轉左斧雙冰 auto打狼3係咁炒
D火法火牆好痛 係上面自轉
雖然DPS高左幾萬 但無得安心十連

有冇吸經團

屌 我要弓啊 唔撚再要甲啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你係被吸?

槍

有啊,洞穴5,要嗎

汪汪汪汪汪汪汪汪

你開

新手想問下呢招係咪撞開啲怪

我見打關auto 個陣有弓手或法師係咁金色閃閃之後撞開埋身啲怪

等2分鐘

玩緊 成個傻9咁

有冇人新開個公會?
依家嗰個應該唔少人係失蹤人口黎

集會所?

弓既話地城應該開邊關 武器防具都得

片手劍盾

咁重要既任務緊係交比你

我開 叫咩名

如果好專一玩劍建議刷倚天屠龍

開場了,COME

地下城冇得入就教會雷神, 得呢幾把有特特效

想刷火法裝比件咁既野我

今朝打咗30場出依個

你有把神器,仲要乜春火龍弓呀

頭先睇原來教會5星有件遠距離雷反甲
好似好正

是日第一震

打得贏就係

may i join

第幾關

下場,開了

想問下鍛造, 係咪鳩做LEVEL 1 果D就得?

因為想整把更加神既弓

雷神劍夠MK 聽到個名已經想玩 但死SER之前刷左100場教會都無

左2家, 左5城跡

巴打們, 想問下是咪有個公會?
43LV 想JOHN

刷到有甲同手就可以轉玩弓了,65LV頭腰鞋都刷左返黎

你用邊套

玩左陣之後發現單刷auto唔到又轉返轉轉

汪汪汪

出血頭,出血褲,火突鞋,依家有既野

轉職

點解唔用流雲鞋?

最近打到2粒斧技戒，又打到把雙手五星斧同2把斧技+1斧
用開弓槍雷，見你地轉轉轉好似好輕鬆過主線打狼王....

有D想轉去轉轉轉，有冇建議轉唔轉好？

係咪低星關唔出彩
刷左30場都冇

火法d dps 真係好低 好彩打團無顯示職業

GOALLLLLLLLLLL震左

火弓火弓火弓火弓火弓 集氣

點解買左體1 個恢復時間無變過仲係

如果D裝係任揀既話我會跟你既意見

然後唔撚岩用唉

負評指引

流雲鞋鐵匠鋪金鞋嚟

起碼有粒彩石

想問係唔係一直推主線就得?卡關就去周回搵人carry刷lv再繼續?

弓真係世界級我打幾百萬時 佢已經打千幾萬

出弓學狗汪

依家周街都訓地仔
屌你老母

傻的嗎

未夠裝無留意,不過對火突鞋好似唔錯,我又有火龍弓

打錯字
浮雲の脚半
有位移跳射技

而家開始出死盾斧刷火4
就睇下升到幾多LV先出到骨戒

試下10場龍3 係咪真係咁易出裝

打個龍4,我轉轉轉,同3隻弓手打都慢撚到嘔,我都唔知發生緊咩事

正常

緊係啦 幾倍血喎

我刷左4條體喇 5星都無

打冰崖死剩我轉撚到佛誕
真係單機無咁嬲

火4係邊關請問

真係單機算

新手一問
劍應該配邊兩隻職有用啲

我都係負責訓

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

炎試練4

訓一兩個唔緊要
全場訓剩我 協力隻怪D血又多

出貨

集氣 橙色課1pack

神裝

隻game嘅低畫質係直接全部變模糊而唔係detail位變少。

打得慢都由你
次次連機入王關訓兩件
老奉咩

鬥/冰/斧+盾
鬥加爆傷, 加物防, 有真男人mode
冰有得冰怪同物防最高
斧有轉轉比你AUTO
盾就新手必備

30lv 劍要去邊度刷裝
劍真係好難玩

炎4得雞碎咁多經
都幾難升上

點解係呢關

升唔到lv 啦，純刷隻戒

thanks
仲諗緊D 野咁貴點整

弓手咁高輸出都打得慢過我自己一個轉

升LV場繼續

唔打
做野

Goalllllllll

想JOIN

洞5,COME

10場OK?

神武

咩名

爆機

hodor

係唔撚係一野中最頂呀,93-140,一野中140??????

洞5即係邊

無法者下面
乜乜乜洞

四頁

骨爆戒疑掉落位置
炎塔
亡流者地城

仲有邊度

冇哂動力打龍4

冇錯 就喺咁歐

洞5啲經如何

地城SURE 有,炎4就巴哈仔吹既

有冇人同我一樣
雷火法MAIN雷，死咗之後 火鳥轉生 後就出唔到招

刷左就300體炎4，5星廢料都唔比件

唔多,我主要刷項鍊順手升LV

有冇標槍玩家

賤巴咩職黎
拎劍出冰球

玩過下
發現
打王一流
打卒九流

洗左幾多把

第2個人物
龍雙冰
應該會轉
但觀望下先

一槍一排啵 喺企得散先麻煩

13

就係散囉

死靈真係歐王先玩到, 畢業裝大部分都在地城

4葉巴轉玩弓配咩職

唔好話畢業裝
冇自爆戒你想刷裝都冇得你刷

而且次元又冇乜人打

無法者係咪改左所以依家升lv唔抵刷？

再睇睇先

自爆介no.1

冇以前咁多經
一樣可以刷

少少咁啦

震未呀

請問呢把賣唔賣到錢

留40支刷炎4,唔出就轉職

轉轉轉真係好過引

賣到 火法畢業武 好似係

成身4星都打到狼王ge，慢d 難d 囉

刷乜野

自爆戒

我發覺我打無法者5星10回 帶三個三十左右，十場有5500經
打龍1星7回有6500經
依家52Lv 咁係咪刷龍順手打裝好

49lv劍斧盾刷邊到打裝好

喔喔

打到6xlv 先過狼王我真係廢

刷埋下面個金色佢算

玩玩下個經1boost唔見左 係boost果度都冇埋 可以點做

依把係咪廢野黎

勁

個人覺得黑暗鎖鏈條庫都唔錯

又係你

打狼王又唔係出死靈裝

+爆擊率同爆擊傷

又返黎問下

ios手足 點比錢包月

咁我用佢唔用冰斧了

網上攻略只係show最強係邊刷, 無其他option

條褲係邊打?

鬼火算唔算寵物?

應該都係打特別關既死靈樣既怪出

我都無印象 SORRY

又係地城??

清算

地城褲冇特效

火龍斧,終於可以做雙刀火雞了,不過唔想轉住

唔係地城出架我
地城有無就真係答你唔到

係咪退咗款

骨爆打有抗好似爆多咗3千幾, 無抗打多咗6K

玩劍啱啱終到過到2-16可以轉斧玩爆旋陀螺..
有冇巴打可以教下啲技點點配好？
同埋第三職可以揀咩

火法應該打咩刷? 己有5星杖
btw依家lv37，應該刷咩升lv?

見到有人玩雙槍小明
但係王關唔敢打王係度清卒

冰/盾

平原刷到45

想問下其實雙劍既雙手魔法係點計

屌，我第1件死靈5星 係死靈斧，唔知講咩好
斧個天賦除左拎斧都唔知有乜岩死靈

有無片睇睇呀

有愛刷關都要手動你就知幾有愛

thanks

呢個衝劇情4-4出的

應該係for雙杖

毒撚冇人理

夜晚可以試雙冰雷了

唔理你咩武
拎幾多把
係睇魔法攻擊 傷害%

自己睇效果啦

我仲未打到

應該真係好廢
我見佢俾人摸兩下又係要訓地

冇退 但個體2仲係度 冇左個經2

同埋3-5真係過唔到點算好

有招就死個陣回血 好似都叫岩既

你玩咩弓

同埋加血

H巴可以陪你刷龍

屌，望住把斧....等拍賣先算
我學靈氣加骨仔攻應該有過學斧掛

第七件5星

又block一件

我地城武得鐮刀所以我都升緊死盾斧
可能玩物攻+雜兵

45之後打咩

打主線

點樣可以聯絡客服

試咗右上角未

仲用緊一開波打出黎個把垃圾 半火半死靈 既豪火球仗

你得把斧有幾多物攻丫
學個職黎為左拎把野

鐮刀真係好尷尬
雙手斧要丫先用到
但同死靈無樣野夾

menu？

有冇配點指南

火法卡2-11個面具男
係唔係應該跟第一頁洗點學滿火靈，過左boss關先洗返火牆

本身玩斧盾冰都係得斧呢個職有物攻

登入畫面

真係唔掂就洗走佢, 總之前40LV冇裝用斧轉上去先夠方便

咁你其他裝會有丫嘛
死靈d 裝完全配合唔到

有冇人可以解答下點解打連機會狂斷線 同埋斷線會唔會冇曬d掉落物

我打

今晚

唔會冇左

大哥容我拜你三拜

次元都多人打 不過4死靈LAG到呢

今晚curry me ok? 39lv 瞓地死靈

次元出個幾件有暗屬就得, 至少唔係完全唔得

火法45lv 可以去邊度繼續刷

好呀

完埋呢場 俾3 min我

有邊隻職暗屬傷？
死靈d 暗傷無記錯係笑話黎

我仲刷緊

火加死靈都幾尷尬
見到D骨幾易死真係捽到關節炎

差幾回

經過多番掙扎，我決定放棄死靈，投入轉轉大軍

想刷把勁杖

骨爆就真係關節炎

轉轉轉大軍又多一名大將

骨爆係炸一隻怪定一堆怪?

itunes卡

岩岩過冰個章都痛痛地

自己爆同俾人秒都一樣

個個月入錢 佢會自動扣數？

其實諗深一層
斧係夾到死靈
被動多血,多條命
好過你加物防職

都係個句, 升上去後唔掂咪轉, 斧冰盾爆左先至玩下

多條命果招回好少

打到後期無論協力定單刷都做垃圾，自爆介同死槍王又唔出，做人好辛苦阿

只要唔係著死靈+骨stat裝，隻隻職+死靈d 骨都係笑話黎

依家7/10

好過鬥氣冰先
加完防加完耐,都係幾下死
點解唔要多條命

50lv劍斧盾要刷邊個地城

等拍賣所開 ....

玩骨都係死靈+多兩隻職推防禦被動算

玩死靈既都明
冇得同其他人一齊玩

加暗傷同少一行真係無乜分別，SE 又做鳩死靈

番生完都係即死

真係好痛苦雖然真係好好玩

片係一堆

應該aoe 但係通常幾隻一齊爆

但斷線係咪原因？掛掛下成日斷好撚on9

協力 只要隊友唔係勁到癲
都可以靠鎖鏈R下傷既

火法係咪無得掛機

好似算

你隻戒係邊度跌呀話

信我
你轉去玩陀螺或者標槍
就會發現你依家講既野都係呃自己

問題係其他人唔會打次元
佢地打個啲我打黎又冇用

我個隻火塔4

無人有啊仆街

暗傷倍率buff jor ma

呢度最少2位巴打有

成個POST都係咩聖域,龍幾
狼王
死靈就成班被迫自閉
屌我想同佢地一齊打呀

死靈裝用邊幾件好？

嘩屌本來用緊爆炸斧
岩岩換左把血斧試下轉
幾個血池爆左出黎 打BOSS好撚快

成日搵唔到隊友入街場又比人踢

血斧係邊把

你幾lv，極少比人踢

兩把都有你玩撚晒

其實唔掛機無咩野
依家一街都係轉轉轉訓地仔
其實同auto死靈無分別

我有時開次3都秒爆房
係咪開太高星

單手斧 加出血傷果把
本來諗住留番出左氣流斧再轉雙斧
今朝見有巴打貼日本仔片 岩岩忍唔住換左試一試

呢個POST真係極度唔可信

火龍弓邊關嶵？
50lv 以上既

有無巴打可以放條wiki link, 岩岩轉冰弓槍。唔識點 得13000攻

自己上網問題 刷左百幾場都冇斷過

我刷緊
2支水暫時一金

重點係 反正純召骨都係要骨爆 而⻣爆又唔理魔力 魔法damage 玩鍾意嘅武都得

黎黎去去都係咁點架啦

玩撚晒條毛咩
爆炸斧之前拍賣所訓身買
把血斧狼王保底出
刷地城咁多日 4個地城開兩次
加埋4000石都黎 無震過

邊關出？

召出黎要魔力呢 好似係

開ser第一震狼2

信吧 有巴打都講左係炎4出

斧弓點睇

4條體 0 5星

龍居

我去啦

點解咁諗

血斧真係幾正

骨爆係咩裝？

全部地城 / 次元之穴

貓巴我OK啦

骨+鬼火有冇得諗?

骨爆要用好多mp 學咗15火法魔力之泉先夠用

等我3min 我last一場

龍4-2

唉

你地終於明白

？

龍4 D出血裝係咪可以洗走個刺突做斬擊

想番屋企set macro刷隔2分鐘要入去一次

都玩到62lv

想問下之前巴打出好多5星果個龍4
係上面果條龍定下條果兩條火龍

刷冰崖刷左4條0 5星
想試下龍4 懷疑我個跌5星功能壞左

No 龍4個套弓裝黎

唔得,只可以洗%

H巴 我開了 龍4

咁好難有斬擊屬加出血

一直打唔到屬於自己的5星

應該唔會點比人踢架

獨巴入左黎

雷法係咪剩係刷教堂

單手劍有把

打次玩我見死靈必踢

次元

火雷盾有無加點教學

即係聖域？

跌冰劍

劍斧盾 轉轉轉 應該點加點？

本是同根生!!!!

點解咁做呢

我想轉型玩轉，去刷斧，比人踼左二萬次

玩到63 火法狂俾人踢+1 推咗十幾個po終於唔洗玩龍絆

自己開 做踢人個個

冰劍勁到仆街喎

而家計劃: 用轉轉AUTO晒5隻人仔上70著防裝
等地城出/等拍賣執到神器就啪玉轉果個職

我已經轉左斧盾 但係又出左一把死靈斧 一個死靈盾

我都準備咁做

轉轉轉斧最易出係邊關

回歸死靈吧

易你個頭

死靈愈多愈易輸
開場一隻鳥人一噴就一齊訓地

無d 咁ge事囉

搞到個個新手都只係想砌轉轉轉你班人

邊個再話易我打邊個

勁咩 不過我矛玩二刀

不嬲都支持人玩死靈

死靈fans

齊裝咪玩囉

死靈FANS就真係睇邊個玩得長命

話說畢業劍係邊把

死靈應該係第2個角色玩, 第1個角色玩轉轉轉80lv刷靚裝

買定七海腱樂

應該沖到幾lv先開始刷裝？啱啱玩10lv

打住上去先卡關先再升

50lv 斧盾打唔過4-5-2 同4-2-1
有咩地方岩刷裝同升lv？
尾2 個地城都打唔贏

1LV已經要刷啦
仲等到10LV先黎問

唔夠防
幾防呀

我打龍居最主要輸出都係呢把劍招技

整左條回魔+復活腰帶 法師腰帶 可惜我弓手

點樣可以睇返有邊啲關未S ?
唔想遂個㩒

玩玩下發覺奧運標槍流又幾爽

而家14LVL, 打到2-2 已經卡

有一百萬錢錢應該夠買粒轉世玉

物防2600 魔防4700 總耐久 9700

冇

普攻槍投有無得貫穿？

爽 但真係要協力 唔可以單刷

點解琴晚收左5條KEY,用左一1條
今日開冇晒KEY

刷多幾套狼王裝去轉生刷龍居了

龍居條龍到底怕D咩屬性?

我都係

邊到黎

因為根本冇派過

獨巴入左黎之後又唔識震了

咁狗賴人地

原來獨巴偷入咗黎

頭先未同左你講

真
有時斷線重打死撚硬

得貓巴先會明

無睇到

開始刷自爆戒算

琴晚3點開SERVER
信箱收嘅
不過我幾日冇玩,唔知係幾時派

佢入到黎又訓底 仲話7xlv

仲要成身5星裝

破防

訓地還訓地 五星還五星

入黎痴5星出

好低防牙

20回無震就show block user

岩 !

見到條雙刀撚好撚型特效滿分
但DPS得3000

加以後見到佢就即踢

睇黎要引繼去模擬器用腳本刷炎4
場場手動好煩

今場出!

但模擬器成日卡loading

2場卡1場

最多經嘅關係咩

我都覺得係第一隻玩死靈真係hard mode

想問啲能力點(力,技,魔)係唔係達唔到裝備要求先用?而家有71點未分配

差唔多咩都共通 第一隻角色80轉轉刷靚裝再轉

等運到MODE: 轉轉練爆5隻地城出咩就玩咩

毛髮者

唔好越級打太多
自己隻人+-5LV最好

睇完了 巧開針無比人透

照入5星場掛機就得

出左係邊

minpay

太低lv冇經架

街場龍4 1斧3弓 幫隻boss 放血

要萬2 3

我開左

關咩事
我之前咪又係咁升
幾十場後就40LV

手法熟練

成日覺得10連岀貨好低

禾刀角

獨巴呢

屌解你地可以係咁震
屌解！！！！！！
我50場聖域先出2 仲要完全唔岩用

係咩

入啦

唔刷住 轉頭再刷 食埋野先

好想快D到11點

DLLM

go

我想知投胎玉會賣幾多甩

巴打有冇community 可以join?

1-2 我估100萬

5場5場7場7場咁打感覺好啲

玩咁耐出得1件5星 今日出左3件

那有錢

一陣再較

有幾多粒賣 一粒咁大把?

黑果時100連唔出貨都係咁啦

1粒=撚狗

乜D街場吸經狗咁高要求
開左場狼2入左個LV49人
1入到黎就話失血なし走佬
刷唔到裝得罪你咩

本身HOLD住3粒夠我3-5號機用
佢賣1粒我可以轉埋1號機火雷盾做火靈盾玩下

屌你老母
再唔開拍賣我真撚係爆
由一開始2斧0 5星裝
到宜家就黎齊刺突5星
依然0斬屬 5星

屌我啱先都喺狼2見到
唔知係咪同一場呢

收到風限買3次 第一粒10萬 第二粒100萬 第三粒500萬

如果我想轉玩死靈呢把杖係咪冇用？
依家我38lv，仲係單職玩緊火法，全日手動打手指就斷，如果想auto刷關係咪轉玩火斧好啲？

你個名
應該係同1場黎

最易出既5星死靈杖
你轉玩死靈都係全日手動喎